有無人有研究開 究竟地球係咪有外星人?

我捻網上都大把資料講有d咩外星人係地球
又灰人 昆蟲人 蜥蜴人
全部都係老吹? 但d資料多到好難覺得全部100%係假
因為好多係d退休軍人啊 研究員啊 甚至有太空人出黎講外星人d野
有無巴打係有留意開呢d
唔傾 newage 冥想 呢d
單純傾係咪有外星人係地球 例如51區果d

MIB

以前科技冇咁先進 冇咁多假新聞photoshop，fake app等
而家真係難分真與假

外星人扮成人類共同生活就應該冇
匿喺美國某地底基地活動就好有可能

一直等緊NASA公開有外星人呢個事實

睇你點介定外星生物
所有野base on假設好難有答案
假設、外星生物高科技到可以變成完全人類形態隱藏我地身邊、你點證實

雲海好似有研究

首先, 你點肯定佢地真係退休軍人 研究員 太空人?

外星人就一定有，我信黎過地球，至於佢地向地球 or 地底生活就存疑，我估佢地向飛碟太空，一般人好難見到，如果大量向地底生活，應該好多人會見過 or 實證，所以我暫時唔信地球有大量外星人。如果係少量類人外星人向地球生活 or 監察我地，我會信。

睇下有冇case衰咗流出俾公眾知道
暫時係一單都冇，一係外星人掩飾得好，一係出事時各國善後得好，兩者都好難完美無破綻，所以我傾向相信外星人匿喺美國提供的秘密基地內

外星人會睇學術台學野

問pow pow

昴宿星人一定有
好善良好有愛既外星種族
同北歐人好似

你睇powpow喇
有講

FBI公佈晒D文件啦, 無人理之嘛

LM

講真
人類今日科技
登陸月球都極困難
都搞到互聯網，自動拍攝和自動錄影

如果外星人有咁的技術
幾十光年以外黎到地球
真係裝個cam係月球或火星望住你地己經得
根本就唔駛派真人落黎

如果想干擾人類
就可能要派人落黎
但今日有互聯網
求其搵間可上網的小屋
裝個通訊裝置就得

我試過同連登仔討論過類似題目
被人用類似以下理據秒左

1 全球80億人，40億網民，約0.5 percent有妄想症或幻覺，咁即係佔2000萬網民有幻覺或妄想。

2 當1 percent人喜歡為快樂而出一些似是而非的假post講大話，40億網民中己經佔有4000萬網民。

兩者加埋6000萬網民
當中1 percent選中外星人題材
己經有60萬人

夠多未